whatsapp問題 iphone轉移新iphone

我舊機係64GB
但whatsapp已經有4xGB 唔夠空間
所以買左新機
咁舊機Icloud backup就話我要騰空多10GB空間先可backup
我已經del左好多野都唔夠
咁我就google搵左個叫dr.fone，
話可以轉到whatsapp資料
但每次去到99% 就停止程式
想問問各位巴絲有無用過dr.fone成功過或其他方式轉移

我都玩左兩日

比錢買一個月加大icloud

Icloud我買左200GB，應該係內置空間問題

唔係用itunes就得喇咩

點解唔用itunes full backup

睇下iCloud Drive會唔會有舊(舊版本)嘅WhatsApp backup...有嘅del咗先然後再backup

4xGB

你用whatsapp 入面個backup？ 用呢個要你部機空位多過whatsapp 用嘅位先會backup 到